旺角花墟

想問下大約幾點開，6點半開左未嫁？